究竟乜野係「又一個月 入群pm我」？

你依D帶頭搞小圈子既好意思問人?

唔夠一個禮拜又開始搞小圈子

問下姐 唔洗下下啫住曬啊

answer？

動物台毒瘤

又一個月 入群pm我

你咁問都係想入群啫，pm我

撚知

對唔住咯
我冇圈子嘛
好凍

入侍奉部

撚

Pm jor

PM我

ching好波

樓上全部pmed

動物台毒瘤綺禮

係咪有咩誤會

真係天大嘅………zzzz